點睇女仔染髮

唔係染啡嗰啲
染藍 綠 粉 之類嗰啲

咪又係睇樣

我咁靚

柒頭

關你撚事咩

因為我想染

年輕人想有成熟的外表

睇過

冇頭髮架喎 得個光環，你點染？

我同天使一樣咁靚

<-呢隻天使冇頭髮，所以唔洗染

靚女＝有STYLE
醜＝MK豬西

圖

閪癢

類似依種咁

真心睇你膚色…
如果你星期日係中環個帶或者地鐵站睇到應該就明點解…

做髮型師之你問我答

我中等 但偏黃
啲色睇落好靚 但又驚染左唔係嗰回事。。。

只能講你相個堆其實要睇個髮型師手勢、
呢啲染到8成其實已經好開心…
同埋一般呢啲都跟燈光黎影，打晒白光
你幾時有見到咁既髮型係街到而係多既先得架
理想與落差

即係依啲色其實係好難整到出黎？

最撚鏡意女仔染到5顏6色
最好有埋紋身

染樓主啲色條眉應該點搞

節省少少抦埋一邊啦。